小妹今日開學遲咗起身 唔記得返學

啱啱先訓醒 醒起今日開學
好驚俾校長記小過

收嗲啦=.=

沒頭怎上學

死人妖

robert台啲人貢惡嘅

你已經詳左廿年

退左台

回家未

唔再入

點解

不了

我愛黎明

回中國香港未

小乜撚妹 死基佬

返5P啦你

未